感動既係，Ming仔終於收皮

先唔評論呢個不知所謂既藍絲，純粹好想人生攻擊呢個傻鳩。

唔好話我馬後炮。

屌你老母個臭閪，傻閪Ming,平時D片食野食撚到閪咁撚浮誇，乜鳩乜柒都話好食，一好食就用手遮撚住自己個鳩樣，係度 呀～～～ 屌你老母閪 你都知你個鳩樣肉撚酸要遮鳩住呢？尤其佢平時飲罐可樂都叫撚到上天，真係你老母個臭閪咩

仲有，屌撚埋你老豆，去好撚多旅行就代表人生好撚多閱歷？成閪日係度開post教人做人既道理，你憑乜撚野呀？你唔撚係以為自己平時係條街鳩遊遊拍vlog就經歷好多野呀？屌你老母閪，仲要用d字眼中二病到呢。

最後，我屌你全家祖宗十八代，你呢個假仁假義碌柒咁款既傻鳩，三十幾歲人，早日收擋啦

垃圾一早就收皮啦 佢老母臭西

希望佢冇得翻生

你有撚種就上黎連登同我門爺就住你評論今次反送中既運動同我辯論

早係幾年前
小弟做炒散早已見識過呢條撚屌既囂張樣

人身

通常成日扮正能量人，心靈係最脆弱。
你睇下條撚屌，以佢平時個閪格，會驚？會捐錢？唔係我行我素好撚型架咩？
呢個仆街仔我可以肯定佢宜加心理壓力大到仆街
大家唔好停，unfollow佢，檢舉佢所有page

屌柒ming狗黎講樓豬都算屌出我心趕緊

More

個表情真係好浮誇

不嬲都唔鍾意佢
最憎啲好撚造作既人

唔明之前點解咁多人睇佢

心聲

Cctvb 開始台慶緊，有無人參與緊駭客戰？

無人想理佢

我都唔明

樣又無

講d野又唔係特別獨到

好多年前睇過飛輪海頭之後就唔記得有依個人了

無計 初代utuber
唔明既係點解仲有人會sub 佢

屌得好

好撚racist

男亞洲人唔準留長髮

鬼佬就得 因為型

唔怪得佢咁7

支持打倒Ming jai

食一兜仔沙津
叫人拎到成枱面都係汁醬酒
有d醬汁做炒散撚識叫咩名咩
之後屌9人乜9都唔識 叫大粒野黎投訴

拍埋啲旅遊片就當正自己見多識廣
拍到自己住既地方發生咩事都唔撚知
今次比人睇清哂原來只係一個懶係識野同發明星夢既低能仔

其實我都好少睇Youtuber
原因好簡單就係唔知有咩好睇
而家都係出左事先知有呢個500K 追蹤嘅「人」
不過我都唔係冇睇過其他拍片嘅人，但始終唔係成日睇，原因都係一樣，唔覺得有咩好睇